女童報警稱肚餓無人理 警登門揭阿爸原來瞓咗覺

觀塘天香街2號一住宅單位，今日(7日)中午12時45分，一名女童報警求助，聲稱：「好肚餓」，並表示：「爸爸唔理我」。警方立即登門調查，揭發女童並非獨留在家，原來其父親在單位內，但由於「爛瞓」，以致女兒未能喚醒他引致誤會。

唔識湊咪撚生啦
幾十歲人成點幾都唔起身

平時踩十幾個鐘賺錢養家唔得？難得放假瞓過龍唔撚得？

你都on9
咁少資料你就判斷人
話唔定佢老豆返通宵呢

你老母咪一樣生你出嚟

你今年幾歲，出嚟做過嘢未？

咁撚廢要捱世界學咩人生?

你老母都生你件柒頭出黎，點解唔得？

好可愛

父親要怒屌女兒了

係外國哩d報警問功課乞生日快樂會比人話溫馨有愛香港就...

窮人生仔 要打把

窮人真係好慘

我都明可能阿爸真係打幾份工養家好累

但你生個女出得就要睇住佢
佢轉個頭玩火燒左間屋咁點算？

無錢養唔掂就用套啦
btw個女幾醒識打999

工人都冇一個！

搵野食都唔識

where is her mum?

咁個爸爸幾時先可以休息？

最撚醒係你喇

有幾多批評人嘅係有仔女丫 最撚叻呢班人
鍵盤鐵拳無敵手

窮人生仔正仆街

星期日工人都要放假

細細個就識浪費警力

樓上啲鍵戰
放假訓覺重要啲定係個女肚餓重要啲呀

我都想問你幾歲 做左人父母未？

而家係餓到個女報警喎

仲有人覺得冇問題既？

同埋你地知佢老豆做咩咁爛訓咩 幫佢作哂理由合理化成件事

醒目 識得撚化黑警

一日翻四份工之後為養家
但係又由得個女餓親
Child登仔邏輯

外國直頭有細路報警問功課，又有細路報警乞句生日快樂
係咪又代表佢學校佢老師佢屋企有問題？
大把香港人割到手指就call白車
莫講話細路仔，好多成年人都唔知緊急服務既重要性嚴重性啦

連登仔啲邏輯

樓上果班女都未有
同佢講生仔女
有D分分鐘讀緊小學
有同理心想食野

個老豆咁撚冇責任感 成班都可以吹到佢岩
就算佢真係做野做得攰 佢都有責任照顧好個女 呢啲理由好撚自私 CHILD登仔

無錯wor 連登唔係成日話窮人唔好生仔咩 做咩咁多負皮

梗係瞓覺 餓一陣會死咩
又唔係成日冇飯食

個女醒咗又無叫老豆起身，唔通自己會識醒？

Funny

差佬以為個老豆死咗

因為班垃圾都係低收入想養兒防老個啲囉

o靚仔亂報警都唔出奇

Funny 咩
認真由細到大有冇人未餓過
唔係話全日一餐都冇得食
skip 個早餐就瓜瓜嘈? 有冇咁撚誇張

生女都係養唔熟
過幾年就比人中出

叫極唔醒 真係唔排除個老豆暴斃喎

佢老母比人中出一百連
生唔出佢都難
唔知佢搵到佢親生老豆未呢

冇人覺得最大問題係個爸爸冇教囡囡自己擸嘢食？

爸爸眼瞓瞓教合理，但點解囡囡識報警識打電話識講野但唔識搵乾糧

所以咪叫窮人唔好生仔囉
養得咁辛苦 辛苦自己又辛苦個女 何苦呢

你自己屋企窮閪冇責任心餓大又要人地同你一齊餓？
細個餓壞左個腦呀？有冇咁撚戇鳩呀

啱 唔知點解可以生得出

個女唔識搖醒老豆?

[quote]唔識湊咪撚生啦
幾十歲人成點阿爸冇錯
個女冇錯
警犬冇錯
我只係一個誤會冇乜好屌

叫唔撚醒呀

幾個on9仔屌個老豆 到你地做老豆老母嗰陣千其唔好瞓到豬閪咁呀

真係唔知邊個on9仔
好似你呢啲冇責任心既人千奇咪撚生 please

唔明有乜好屌 細路仔誤會好正常，如果真係疏忽照顧兒童，應該唔會咁寫

大家細個做過啲咩犯法野 - 分享自 LIHKG 討論區

個女幾歲呀，杯麵都識整過？冇杯麵仲有餅呀...

啲生仔撚邏輯真係好搞笑

知道自己屋企啲飯只係夠一個人食 但係都仲要生仔
結果生完出嚟 自己同個仔都係得一半飯 兩個都要餓 呢啲就係所謂窮人父愛 笑撚死人

買定啲麵包果醬放係台
肚餓佢醒過你自己拎黎食啦

3百幾負皮 羊群child登

唔撚好意思我細個肚餓會叫工人
不過我唔覺得湊細路要咁矜貴

你係咪覺得加啲粗口就岩？？
事實又係喎 skip早餐 就要屌個老豆???

咁你仲戇鳩 自己有得食 就話人呱呱嘈

完全唔知人地家庭背景係點都可以屌左先

如果女童媽媽已經過左身，阿爸一個人父兼母職，攰到叫都叫唔醒又點呢？

judge人之前多角度思考下啦

一餐半餐要嘈
你細個咁矜貴? 又養得大喎

唔通屌個女？

點解你會覺得一定要屌某一邊？

咁都有撚得嘈，個社會痴到無得救

笑左 細個肚餓會叫工人 依家大個左就覺得細路唔洗咁矜貴

一單幾得意既新聞你地都可以嘈到咁 究竟連登仔有幾憤世嫉俗

點解一定話人窮，人地今日菲傭放假老豆唔記得瞓晏咗唔得咩

正確
都唔知邊個教個𡃁妹郁啲打999浪費警力，餓一陣使死咩，12點幾咋，又唔係bb仔要食奶，識得打三條9即係識性啦，少少餓都頂唔到

我窮 所以我唔會生仔累下一代 我好鄙視啲咁做既人

身為家長可以搞到個女餓到報警唔會有啲過份？

星期日賓賓放假...

你肯定係連登仔問題唔係社會問題?

而家租金多過普通人成份糧
好多人一家三口要住劏房

你點知餓到報警=有幾餓？？
細路女會唔會有咁清晰既概念話要嚴重先可以call999? 可能個細路女概念係「有野要幫就打999」 就好似外國打去問功課
你會唔會屌個家長唔教佢做功課？會唔會屌個老師俾啲功課太難？

而家啲人比釘書機整親手指公都報警啦，𡃁妹無食早餐報警點解係個老豆過份？其實好小事，係個𡃁妹唔知聽咩人講郁啲就報警，搞到好似好大件事咁！

我明妹妹個感受
不過好彩佢爸爸最後叫得醒

肚餓 屋企人又叫唔醒喎

純粹好奇，外國人打電話報警係打警局電話定緊急求助電話

明明係個女撚狗
d人解讀錯晒

on9

都係911 110之類個d

你地根本冇資格話邊個岩邊個錯 除非你地係當事人 又或者清楚知道成個過程 否則憑一篇報導既文字去判斷個老豆有冇疏忽照顧/個女係咪真係好肚餓

未搞清楚件事就憑文字加自己既主觀感受做判斷 咁你地同未審先判既仆街有咩分別 用下腦啦你地班豬頭

Show Blocked User - 如果真的太好

十歲攞阿爸錢落街買個M記都得掛
驚阿爸鬧 等阿爸醒翻誠實啲同翻佢講翻攞左錢落街買野食 可能佢阿爸仲讚佢叻女

唔識養就咪鬼生啦 小朋友發育好緊要 居然仲要自己仔女捱餓 無人性丫

咁都關窮事
有錢人唔洗訓教

普通一場誤會都扯到窮人生仔，連登仔真係入晒腦

同馬總統看手錶差不多

咁都有得屌個阿爸，唔怪得連登仔成日俾人標籤
好心啲小學雞咪撚影響討論啦

分分鐘教佢老豆一命 如果佢老豆係有事

搖唔醒爸爸冇反應
打電話報警都唔係驚爸爸暈左
驚報警唔識搵野食

雖然可能佢爸爸冇教佢野食放邊

show blocked user：為淨

你靜啦

咁又有啲過份 至少都要買午餐畀囡囡食啦

外國細路咁做唔代表就岩

呢個先係正常人反應

叫唔醒個大人咁個細路報警好正常

記者係知道個結果先出呢個標題既標題黨

如果呢單係暴斃既 係咪都要屌個老豆唔識照顧個女？

咪一場誤會囉

係要屌一邊？

冇話咁做係啱，濫用緊急服務不嬲唔啱
純粹想講好多細路根本唔知咩情况要報警，可能有野想人幫就報警，無聊想搵人傾計又打去，根本反映唔到個嚴重性
所以餓到個女報警，可能只係個女想食野，就報警同人講，冇人知個女係咪真係好肚餓

諗起我好細個嗰陣 啊媽咁啱唔得閒我又肚餓想飲奶 然後憑記憶自己走去沖奶粉飲
個陣先幼稚園低班咋
後來有時候自己肚餓都唔會講 自己拎住個奶樽就去沖

我認個𡃁妹應該真係好撚餓下

痴撚線，講到個老竇日日突登唔俾早餐個女食咁 又窮人唔好生仔又盛

重點係邊撚個教個細佬女肚餓要報警
肚餓識得報警唔撚識搵/煮嘢食？ 戇撚鳩

唔知女童幾歲
但識得打電話報警 清楚講出自己屋企地址
應該唔會細得去邊
咁都唔識搵野食？
再唔係落一落街
行去間舖同人講好肚餓
冇錢都會俾d野你食啦 細路仔喎
加上時間中午係12點45分
照道理只不過係空肚幾粒中
有咩咁大不了
咁都可以有人屌個老豆？
無啦啦成班差佬上晒屋企
個老豆應該好無奈

女童可以係得幾歲

冇時間咪姐係養唔掂

agger
真係好撚ON9
咁都有得嘈

叻囡呀

咁撚樣都有得嘈
連登仔真係好撚野

咁少資料都可以分兩個立場係度傾

消息指，警方巡邏車接報趕往現場途中，警員擔心女童安全，致電向其了解，她接聽電話時，其父親亦在身邊，並詢問女童發生何事，又接過電話與警員傾談。警員登門調查時，謝父表示女兒已經吃了麵包，報警時他正在廁所替4歲兒子沐浴，不明白女兒為何會這樣做，並指會再了解事件及教育她。

樓上班人炒左車未?

訓教在先 肚餓在後呀屌你

真係睇得出連登好多人分分鐘兼職都未做過

有幾多個口口聲聲話窮人生仔正仆街係真係窮到咁
大多咪又係老豆老母唔肯換iphone俾你又留唔到層私樓俾你 係朋輩間威唔到就怨老豆老母

識得自己報警都唔細啦 屌你自己搵野食啦

iphone 我都同意冇須要
但住屋係必須品

放假D仔7,8點就彈晒起身玩,我就訓到9點幾

咁佢又冇講錯喎 唔係撐佢
生得佢出黎 由得佢死既話
咁生出黎做乜 驚臨老冇人陪呀
咁咪即係害撚左個細既
好似以前D同學 有D 18歲未夠又大撚左肚
生出黎就等拎綜緩咁樣 又係D屋企由細到大都唔理既

xxxxxxx.gif